狂數衛冕摩納哥7:1 PSG重奪法甲冠軍

巴黎聖日耳門（PSG）周日憑迪馬利亞及盧施素分別梅開二度，於主場以7:1狂勝上屆冠軍摩納哥，相隔一年後再奪法甲聯賽冠軍，亦是PSG近六季第五度封王。

PSG今戰於上半場28分鐘已經領先摩納哥4:0，入球者包括開賽14分鐘為球隊先開紀錄、至28分鐘梅開第二度的盧施素，於17分鐘頭槌建功的卡雲尼以及在20分鐘接應卡雲尼傳送後破網的迪馬利亞。

先失四球的摩納哥雖於38分鐘由馬高斯盧比斯追回一球，但半場領先4:1的PSG得勢不饒人，由「天使」在59分射成5:1，其後摩納哥有法卡奧於77分鐘擺烏龍，加上達斯拿在86分鐘的入球為PSG錦上添花，PSG最終以7:1大炒摩納哥，全取3分後以87分高踞聯賽榜首位，領先第2位的摩納哥17分，由於聯賽只餘五輪比賽，PSG得以提前封王。

炒第二名7個1皮
痴撚線聯賽

同德甲一樣垃圾

法國沒人想理法甲

法甲德甲都係on99
一隊玩晒

法甲嚴重d

西甲都係 巴塞玩晒

身為psg鏝迷感到自豪

睇你點睇
上季摩納哥都叫贏左一年
拜仁就年年拋開十幾廿分

咪一鳩樣 之前高普帶多仔都贏左兩季
之後拜狗咪瘋狂拆人骨搞到宜家咁

季初多仔領先5分唔見你地出黎講

呢啲聯賽山寨王咪就係間中柒果幾鑊俾人記一世囉

當年加非迪當拜狗條防線狗咁撚

歐聯都係

系

拜甲其他隊係平時畀拜狗用嚟練波咋

第二名都可以比人主其他，打後既都係垃圾

不敗

好少見第二都俾第一炒獲金

好奇問下今年除左意甲之外，有咩主要聯賽唔係一隊玩曬呢

英超都係 曼城玩哂

拜超（隊內訓練）仲難打過聯賽

祖記都拉開左6分，嚟緊仲要主場對拿坡里

笑左，拉開六分叫玩曬，咁其他聯賽果啲閒閒地拉開十幾廿分叫咩

意甲近年都係拿記同羅馬自爆送返個盃比蛆狗

開季前無人預祖拎唔到意甲

蛆狗一有危機就出球證點玩
上年連意大利杯都黑